有冇清好後悔當初冇跟馬清入俄妹.....

馬清冒住全財經台追殺既危險叫大家入

最後我都唔跟佢

想同馬清講我g錯了

月供俄妹

應該真係重上6蚊

認真咩

講左國會禁啦 呢隻股等執柒

認真

依家唸番個時

有個公屋股神都話買呢隻

果個咪你囉

依家仲黎得切

咩事？

廿幾三十年前買左長江個個呀伯呀

馬神多得你唔小

麵哥你做咩

唔得你咁

Trump 通俄

幾時有話國會禁, 揾唔到news 喎

即講即到

麵神祝福
一仆一碌

當初all in 咗就fat fat 啦

星期一快啲走啊